點解依首歌咁低view數？

好想拯救香港啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一隊真正既本土樂隊

真正屬於香港既樂隊

咁都唔g持？

光復香港
時代革命

香港人

出來拯救香港啦好嗎

come on

hong konger

因為唔好聽

你平時聽開邊d....

自推1/20

自推1/21

自推1/22

自推1/23

自推1/24

噁

自推1/25

自推1/26

自推1/27

自推1/28

自推1/29

難道我可以扭轉宿命重遇你一次 ......

自推1/30

識d野wor

自推1/31

band 仔特別有骨氣

濕鳩moment

自推1/32

自推1/33

自推1/34

自推1/35

自推1/36

自推1/37

自推1/38

自推1/39

撐 越聽越有feel 睇埋mv觸動到心靈
唔應該咁低view 數

自推1/40

個mv好感動，男人老狗都眼濕濕

自推1/41

自推1/42

自推1/43

人哋撐到出面 咁都係得咁少view

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

咪係lor，除左黃店，本土音樂都要撐啊

自推1/44

who. jpg

自推1/45

哦..係咪嗰個super moment? 味聽過佢啲歌喎，但聽人講佢啲歌好垃圾

算啦，無人想g

除左 Tonick 仲有其他band 都出矖面 例如 kolor 逆流 Yellow野佬 等好多本地band 要面對冇咗好多場show同收入 所以一定要支持

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

冇九龍西

無錯，要珍惜肯為自己屋企發聲既band

sor啊巴打

講得好本土band一定要支持！

唔係到時對對好似killersoap 咁樣奶共就仆街

肯講真話既愈來愈少，必須要g持

Push

推

自推1/46

之前佢哋係雨傘嗰陣都出咗首撐比香港人

connected

push

佢地一直都係企係我地依邊

其實除咗濕爬，仲冇咩band係冇岀面撐香港人

唔係無出面咁簡單lor

要加油啊

好老實講 唔係話唔支持 但真係唔好聽 誠意同內容搭救

好多高質嘢都俾低質嘢搶哂fo

越聽越順耳

支持吓啦

真係唔好聽

save our world

屌你老味邊忽撐
野佬有首直接講，你唔lun聽

咁當睇mv啦，認真高質，音樂依家野無得勉強

你有無開黎睇+聽.....

真 會Like會支持 但呢種風格唔係人人啱但絕對欣賞！

世上各派各自修

火星可退守 但我好想拯救地球

係依個時代，敢言已經係一種罪

我地一齊拯救啦好嗎，一齊出黎啦

d詞都好有意思架

因為唔好聽
利申Tonick Fan

真係估唔到ToNick會表態
推啊，等更多人聽

無特別 有咩好聽

因為tonick真係停留喺口水歌階段only，唱功真係唔得.... 不過有心有意義嘅歌，都可以聽吓嘅，繼續加油啦！

我去葵涌呀

因為真係麻麻地（客氣左..）
要讚既係個mv拍得好靚，鍾意呢d 風格同色調

mv堅高質 要支持!!

大力支持

Mv高汁

講真真係唔好聽

不完美，可接受，需改善

Tonick 高汁

打手

有唱到好想拯救香港咩?

講真 唔好聽 聽左一陣關左

銅鑼灣好好多，上環行去北角真係食得屎

好想拯救地球

由佢地唱長相廝守開始，就喺連登一直俾人屌

應該話唱長相廝守攞獎之後

agger

十卜 push

推!超好聽

首歌真係一般左d 既....不過同路人不割席